依家係咪多左大陸人落黎坐廉航

見HK Express條隊多左好多內地人面孔

而且上到機班人濃厚既普通話大聲講野

特別係d生蕃細路係到叫，離遠都聽到佢把聲

但佢老母冇意識去叫佢收聲，有時仲撚埋佢一份，好想一把車埋去

由上機嘈到落機，究竟點忍

唔坐HK EXPRESS咪得囉